Dear world, we are your ally in the East

Dear world, we are your ally in the East.
Engulfed by the communist, we are at the front line defending our values.
They took our freedom, sieged our universities and controlled our courts.
Countless have been locked up.
Thousands have been tortured, raped and killed.
A whole generation of people are at stake
The Brits promised to stand with us when they sold us out
Now their eyes could only see money
Yet our bravest souls are fighting with their last breath, confronting the red armies with tears and blood
Dear world, where are you?
We are in despair
We are the people of Hong Kong.

想作首詩去向西方表達絕望，有冇巴打可以幫下改下

最好簡潔易明，一針見血